多謝咁多位手足 差d忍唔撚住喊出黎

之前有參與過多次遊行都系普通集會
但尋日發夢 係我第一次落手落腳幫大家手
發夢發左好耐 體力都消耗得七七八八又無晒糧水
我一路幫大家手 我問d手足有無水
佢比左盒m&m同支茶我 個刻好感動
之後我繼續幫唔同既手足
我一邊做野一邊有人遞水比我飲
又有其他手足叫我抖下 話我幫左好耐
有一刻我好感動好想喊 但我忍住左

我都唔知自己講乜撚野
但我覺得香港人真係好撚團結
大家素未謀面 可以互助互愛
希望有一日可以同大家除低面罩相認

個盒m&m係我成世人食過最撚好食既m&m
個支茶係我成世人飲過最撚好飲既茶

亦都多謝一路遞水比我飲既手足
支水特撚別解渴特撚別好飲
我唔會忘記大家

香港人

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

香港係我哋屋企，大家屋企人仲計較咁多？

我覺得自己遲左好多

大家香港人，你幫我我幫你
好撚攰都好，一齊努力！

團結

香港人！

香港唔可以輸

『希望有一日可以同大家除低面罩相認』

想同啲手足打茄輪

多謝香港人嘅付出

傻啦，永遠唔會遲
同埋覺得攰記得抖下！

一切在心中

push